推背圖之香港事

41 帽兒須戴血無頭 勇武人士？九十九年成大錯 2019？
[url]網址[/url]
42 美人自西來 長弓在地 女？ 鄭字？

43 君非君 臣非臣 香港？三十年中子孫結 2027？

44 百靈來朝 雙羽四足 習？ 霸？

求解

一般嘅講法都係話四十代表國民黨, 四一代表共慘黨
呢度有講

但係我覺得四二嘅女人係蔡英文！！
以下係個人鳩up推測 base on 民國的締造者孫中山（猢猻者猴）亡國者馬英九（鷹鷲者雕） 嘅講法
意思上唔係中華民國玩完, 而係國民黨結束執政(陳水扁之前係國民黨嘅)

好多人將推背圖同香港嘅關係扯到好埋, 但係一般推背圖係講啲國家大事
因此, 我並唔認為會花咁大篇幅去講香港

美人自西來
蔡英文喺外國讀完法律, 將西方嘅民主制度、思想帶翻黎實行
朝中日漸安
類似大家過得好, 冇乜民怨
長弓在地 危而不危
有一定嘅國防實力, 前排佢亦表示「中國若入侵台灣代價將非常巨大」、「我們不需要宣布自己是獨立國家，我們已經是一個獨立的國家，我們自稱為中華民國台灣」VS 耿不爽 一個中國原則
而大家都見到共慘黨點樣2020年前武統台灣...

金聖歎：「此象疑一女子當國，服色尚白，大權獨攬，幾危社稷，發現或在卯年，此始亂之兆也。」
何不理解成 古代人接受唔到女性掌權, 甚至反吞翻大陸, 因而鬧亂(中共嘅)君臣百萬(十四億)般

圖中嘅女性同隻兔, 可以聯想成蔡英文同佢隻貓
另外, 兔仲有唔少寓意, 例如:
1. 兔子善於跳躍，在障礙面前總是一躍而過，象徵人在面對困難時要積極向上，鼓足勇氣戰勝困難，也就寓意超越自我、邁向成功、心想事成。
2. 諧音於「途」，也就寓意前途似錦，大展宏圖。
3. 善良、和平、剛柔併兼、吉祥如意的象徵。

四三
君非君 臣非臣
有機會係共慘黨完左之後行聯邦共和制, 古代仲係君主制嘅時候好難想像同形容...
始艱難 終克定
一開始咁大轉變係難啲起步嘅, 不過到最好都可以安定落黎
黑龍走入青龍穴
會唔會係發生喺2023(兔年)到2024(龍年)
之後再用三十年時間發展...